劉業強點可以代表全香港人?

鄧太:劉業強怎可以代表全香港人?自己求自己 根本無人可以代表香港

林鄭先可以代表香港
劉生你憑咩撚野

港女真係岸尻尻